Téma je život bez rodiny těžký ?
Začinám tím , že moje rodina není velká .
Ja mám maminku , tatinka a bratra .
Můj bratr se jmenuje Adam .
On mladši než ja na 2 roky .
Adam je v 9 třidě .
Má rád fotbal .
Moje maminka se jmenuje Eva .
Ona registruje svatby , smrty a rození .
Můj tatinek se jmenuje Adam .
On je voenský komisař . j velmi miluju sve rodinu .
Spolu nám vždy veselo .
Moje rodina velmi družná . vůbec , ale nyní ja žiju bez nich a velmi stýská my všychní vyrůstli a musíme žit dál samostatným životem .
Naši rodiny pro tohoto nás růstili , aby my sami dál se učili a se dožadovali něco v životu .
My často s nimi telefonujeme a moje naláda naráz stoupá samostatněmu životu , ale už zvykla jsem si .
Často vzpomenuju , jak nám bylo dobře a veseló s mé rodinou a nikdy jich nezapomínam .
Eva
